潘 san 潘源良為大家發放正能量

潘源良試譯約翰連儂名曲 Imagine
發放正能量💪💪

想一想（Imagine 廣東話試譯）

試試看 想一想
這世界 會變樣
冇國界 冇邊疆
有勇氣 有盼望
沒有預設的天堂
力量 在這方
Ahah...ah...

試試看 想一想
這世界 會變樣
抹去痛苦悲傷
愛與笑 可分享
放棄暴劫不傷亡
盡力 為理想
Woo... woo...

據說是尋夢的我
天真可笑與無助
但世上無盡的我
你也可再加一個

我與你 一起想
這世界 會變樣
過去了 可擔當
再去創 新思想
愛上現況的當下
命運 共構想
Woo... woo...

據說是尋夢的我
天真可笑與無助
但世上無盡的我
你也可再加一個

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

佢邊間教會？